\documentclass[11pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[danish]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{circuits.logic.US,circuits.logic.IEC}
\usepackage{graphicx}

% Here, we define the question and answer environments
% The python script just looks for lines opening / closing them
% The definitions here are just to make the working pdf look nice when writing the test
\newcounter{Question}
\newcounter{Answer}[Question]
\newenvironment{Question}{\stepcounter{Question}\medskip \textbf{Spørgsmål~\arabic{Question}}}{\medskip}
\newenvironment{AnswerTrue}{\stepcounter{Answer}\makebox[1.8cm][l]{\underline{Svar~\arabic{Question}.\arabic{Answer}:}}}{\medskip}
\newenvironment{AnswerFalse}{\stepcounter{Answer}\makebox[1.8cm][l]{Svar~\arabic{Question}.\arabic{Answer}:}}{\medskip}

\setlength{\parindent}{0em}
\setlength{\parskip}{1ex plus .1ex minus .1ex}

\begin{document}

\begin{Question}
Hvor mange maver har en ko?
\end{Question}

\begin{AnswerFalse}
1
\end{AnswerFalse}

\begin{AnswerFalse}
2
\end{AnswerFalse}

\begin{AnswerFalse}
3
\end{AnswerFalse}

\begin{AnswerTrue}
4
\end{AnswerTrue}


\begin{Question}
Med $\vec{f}(x,y,z) = (y^2z, y^3, xz)$ og $S \subseteq \mathbb{R}^3$
givet ved $-1 \le x \le 1$, $-1 \le y \le 1$ og $0 \le z \le 2$, hvad er
da værdien af følgende overfladeintegrale? [Hint: brug Gauss' sætning.]
$$ \iint_S \vec{f} \cdot \vec{n}\,\, dS$$
\end{Question}

\begin{AnswerFalse}
$2\pi$
\end{AnswerFalse}

\begin{AnswerTrue}
8
\end{AnswerTrue}

\begin{AnswerFalse}
$\infty$
\end{AnswerFalse}


\begin{Question}
Hvor mange inversioner er der i arrayet vist nedenfor?
\begin{center}
\includegraphics{exampleFigure.pdf}
\end{center}
\end{Question}

\begin{AnswerFalse}
15
\end{AnswerFalse}

\begin{AnswerFalse}
17
\end{AnswerFalse}

\begin{AnswerTrue}
19
\end{AnswerTrue}

\begin{AnswerFalse}
21
\end{AnswerFalse}


\begin{Question}
Hvilket af følgende input giver output 1 for dette kredsløb?
\begin{center}
\begin{tikzpicture}[circuit logic US]
\matrix[column sep=7mm]
{
\node (i0) {$x$}; & & \\
& \node [xor gate] (a1) {}; & \\
\node (i1) {$y$}; & & \node [and gate] (o) {};\\
& \node [or gate] (a2) {}; & \\
\node (i2) {$z$}; & & \\
};
\draw (i0.east) -- ++(right:3mm) |- (a1.input 1);
\draw (i1.east) -- ++(right:3mm) |- (a1.input 2);
\draw (i1.east) -- ++(right:3mm) |- (a2.input 1);
\draw (i2.east) -- ++(right:3mm) |- (a2.input 2);
\draw (a1.output) -- ++(right:4.3mm) |- (o.input 1);
\draw (a2.output) -- ++(right:3mm) |- (o.input 2);
\draw (o.output) -- ++(right:3mm);
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{Question}


\begin{AnswerTrue}
$(x,y,z) = (1,0,1)$
\end{AnswerTrue}

\begin{AnswerFalse}
$(x,y,z) = (0,0,0)$
\end{AnswerFalse}

\begin{AnswerTrue}
$(x,y,z) = (0,1,0)$
\end{AnswerTrue}

\begin{AnswerFalse}
$(x,y,z) = (1,0,0)$
\end{AnswerFalse}


\begin{Question}
Med maskinkoden for CPU-simulatoren beskrevet i slides, hvilket af
følgende programmer kopierer indholdet af RAM celle AB til RAM celle AC?
\end{Question}

\begin{AnswerTrue}
\begin{verbatim}
1CAB
3CAC
C000
\end{verbatim}
\end{AnswerTrue}

\begin{AnswerFalse}
\begin{verbatim}
3CAC
1CAB
C000
\end{verbatim}
\end{AnswerFalse}

\begin{AnswerFalse}
\begin{verbatim}
1ABC
3ACA
C000
\end{verbatim}
\end{AnswerFalse}

\begin{AnswerFalse}
\begin{verbatim}
3ACA
1ABC
C000
\end{verbatim}
\end{AnswerFalse}

\end{document}
